{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "세종 DMZ풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴の場合、入室が拒否されますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の利用客のために入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 15時~22時まで個別バーベキュー利用が可能であり、大人2人基準で20,000ウォンであり、人数追加の場合30,000ウォンであり、火ぼう用薪は1束20,000ウォンです。 特別な予約特典としては、メゾネットタイプの客室、禁煙プール、駐車可能なペンションがあり、世宗市は10分、大田は15分、清州は40分の距離に位置しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用は発生しますか？",
            "answer": "予約人数から追加される場合、ペンションにご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴の場合、入室が拒否されますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に注意すべきルールはありますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室及び退室時間を遵守していただき、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で自炊はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについてはどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約の間違いについてはどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "15時~22時まで個別バーベキュー利用が可能であり、大人2人基準で20,000ウォンです。人数追加の場合は30,000ウォンであり、火ぼう用薪は1束20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "特別な予約特典としては、メゾネットタイプの客室、禁煙プール、駐車可能なペンションがあります。世宗市は10分、大田は15分、清州は40分の距離に位置しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 662
    }
}